---
title: >-
    شمارهٔ ۲۴ - وله ایضا
---
# شمارهٔ ۲۴ - وله ایضا

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>زیب اتراک جهان فخر هنرمندان عصر</p></div>
<div class="m2"><p>آن که چرخ بی‌هنر با بخت او پرخاش کرد</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>پیری آن غواص بحر حکمت و گنج و هنر</p></div>
<div class="m2"><p>شمه‌ای از موشکافی‌های پنهان فاش کرد</p></div></div>
<div class="b" id="bn3"><div class="m1"><p>مثقبی باریک‌تر از فکر خود ترتیب داد</p></div>
<div class="m2"><p>سی و یک سوراخ در یک دانه خشخاش کرد</p></div></div>